ACG文字格劍交流貼圖區(94) 打完飛機洗唔洗手?

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

（直至運動完結為止 希望張相可以頂置）

同場加映:
⁠

唔洗

智乃BB生日快樂

ging

屌完閪洗唔洗手

llc

正室

新女

未試過唔識答

問果個現充大王咪G, btw就咁睇AV都知啦！

@現充大王

@唔係loser嘅loser

=u

標點six d yea

唔洗！

??????????

u lolicon shut the fuck up

我喜歡合法的女孩子哦

loli=合法 in ur eyes

同momo瞓覺了

好凍

井狗做左議員未

動物台議員

唔打飛機

LM

一凍就想攬毛公仔

攬老婆 好溫暖

留名

勿亂錫

？

👌

好女仔

愛你

她很可愛

ching sick d yeah

雞

尊重下

五等分垃圾漫畫

我bb

操你媽b

好女仔嚟 似小野寺下場

唉屌 我鍾意親嗰啲全部都敗犬嘅屌

惠b

英梨梨我也喜歡吧 雖然本命是惠

睡了

四葉同我瞓ok?

小野寺

sleep(mashiro, momo)

Apa citation?

dup code call function

Everyday is a good day to learn

賤女人

月曜日西地区 "れ "13b

又load唔到圖

我屌你老母啊

尊重啦

屌你老母垃圾漫畫

依家係你唔尊重我先

5肥要win了

我撐四葉

陪瞓咋 冇話屌

四熱會輸

靜啦

唔準

會寫輸佢

好凍攬住我

我

love love

我要愛的密碼

157322

妖

292832

雞黎

和兩三個男人睡過的女人是非常污穢不潔的，但和千個男人睡過的女人卻比處女還要純潔。

都係雞

咁細個

11歲唔細了吧

Who好型

Call fbi拉u

ho chi is

淫唔淫？

唔識日文

瞓

婆爆

雖然我二乃bb輸咗
但我都希望四葉贏

感謝會然微積分提供笑話

玩壞左最正

G

下 真白都G

yes

咁七海係咩

下 七海敗犬 滾

dllm

錫翻

Gmt

收島風樓主打完飛機唔洗手

下，唔洗手先係常態wor, 你jm9

太淫

想被踩

(型爆回應) 民陣岑子杰 : 鄧炳強應拿出勇氣譴責警暴. 前線警員請保持克制

agger

撤！

等我為大家回憶下再決定1208去唔去

我bb精神勝利

露暈bam!

我婆

來生再見

call左牙井入黎未?

大波妹正 可唔可以分身玩3p

用龜頭諗野？

咁大波仲唔係淫底？

292924

同我3p未

未

快啲同我分身play

這我老婆

report左

想bam幾多次?

主 我有罪

點解要同男人玩

理央一定係淫底 見到個靚仔就濕晒
咁佢見到我一定迷上我

精神長存

又到最惜既節日

這很淫

佢一早同我玩過啦=.="

sucking dick?

豬嚟？一日唔係瞓覺就食野…

withdraw it

🙄

🙄 ?

5 withdraw

哭緊

想奶

當年今日，太平洋戰爭爆發，大日本帝國入侵英屬香港

點解冇女仔俾機會我

係你俾啲女仔機會喎

人老左都係鍾意睇啲清淡野

我都想係咁

request withdrawal

嗚呀

要睇老強催眠謎姦先射到

撤回

深田詠美啱你

牙melt同凜B自己揀要邊個

凜係好女仔 但係比某位會員影衰晒

打贏你咪唔洗愁

同加X惠一樣

6c信ready咗

牛屎仔唔搭鐵過到海當你贏

召喚緊巴膠fd

唔好嘥大家時間 時間地點照舊

老強h漫正到

小黑先係主角

(笑)

G莉雅

早睡早起身體好

唔爭在撤埋

屌你係咪要迫死我先安樂

似你迫死我多 係咁貼我啲老婆出嚟

好笑多啲 陣間會笑唔出

292877

屌唔記得轉url

bb凍唔凍

攬人好熱 唔攬了

射爆

google唔畀我再開ac

up唔到上個月h動

會
佢連冇lin嘅圖都話你露lin

bb好怕醜

貼撚完未

似雞

想屌

比錢啦望

咁何以完有冇露lin?

會俾牙井批鬥先

瞓咗冇睇 贏左未

bb

好似出咗必殺技拒絕

冇lin頭都已經夠慘，仲要比牙井批鬥

躝

你唔係以為你贏到我下話

訓了 gn bb

gn bb

新叮噹啲囡真係唔錯……

55

大波妹你都啱？

咁算

Who

咸濕utuber

雖然係妹仔 但禾奶

圖區一週年未

有了吧

問下牙曉-.-

婆

過咗啦…

?

社會毒瘤

Dead picture

問lin狗

下

你問題wor, 我睇到幅圖wor

有冇老強催眠密碼

美國國會達成協議 下年度國防預算7380億美元 條款包括「明確支持」香港居民捍衛自身權利與自治

282248

太重口

我得好重口同純愛

純愛

280781

咦貼錯sor

292285

J過

麻L煩…

係_係_ _

雪乃先係G

小町先係

想講係姬係公主…

臭雞

賤貨

精一杯 卡㗎也咕 卡㗎也咕

想屌I抖

wt7-,-

#479

??????

貼過

好似幾緊

嘔心…

...

新人留名

我清泉

網路垃圾堆填區

你冇削甲斬E4?

淫女人唔計

要搵曉b交會費先

最後竟然都係揀細零

又燈

唔係四葉贏就寄刀片

事實

我老婆to四葉

比你燈一燈贏都變輸

一花雞

收啦

輸左仲去買其他人好能肉酸

呢啲叫成就他人

點輸

二奶咁慘等我要左佢

佢係我㗎
你要公廁一花啦

一花比狗屌

Risa要一花
我要二乃
999輪流玩
牙葉要四葉
曉蛇要肥婆
啱曬

係

屌你老母
999我嘅

咁一花輪流玩

deal

想要二奶

收啦 我㗎

不要撚我二乃吧

我全都要

聽日出新櫻花大戰

日版已有了

正

炎炎消防隊
講咁耐原來玩緊死亡擱淺

C96個正好多…

俄妹正

包容下殘障人士

睇到張圖就暖了

白聖女と黒牧師

條女好𨶙淫...

個楚楚可憐嘅樣似撈開

楚楚可憐樣係咪咁？

屌你老母

似G

凜都係G

唔想做essay

copy and paste -> google translate -> grammarly

想Copy and paste算
但要turnitin

900上限 抄左551字 點睇

google translate 轉啲乜北韓文再轉德文非洲文轉幾次最後先轉返英文咪得

會好怪吧

所以咪要用grammarly

咁不如抄人自己再paraphrasing 算

吓有機器幫手仲要自己諗咁on9？

你覺得我900字上限
咁大約應該要寫幾多字

700~800

而家先得551
呢五百幾仲要係琴日做

ja ga

Bb俾啲鼓勵我得唔得

咁我暫時目標係750字

咁少

我今日交左份連500字都唔知有冇嘅8頁report

冇辦法 因為真係唔識做

咁會點 計幾多%

ja5jad

呢科Pass到算

份project deadline前12個鐘做仲嘔到啲野出嚟算係咁

勁

佔成科40%嘅分咁就無左

我呢份70%....

嘔到一半字斷估都唔會F啦…
我份野就真係可能食F喇

希望真係唔好F我....
大家好黎好去啦 比我pass啦

D都係當pass 比D我都ok

老婆正門考入U
可唔可以叫佢幫我做

《少女與戰車 最終章 4D ～第1話+第2話～》 1月2日 香港上映

@曉b

how dare you？

ching你有病吧

@立華奏
@有坂真白

真是淫穢

嬲屌

當我知道聽日要考試

月巴

死肥婆 抵輸啦

無野做清左部腦啲塵好爽

今年性誕又要自己一個睇聖誕之吻

大陸狗好難溝通

最右你嘅其他歸我

又發毒瘤圖

我要中右

中間我嘅……

我屌先

有兩個窿。。。一前一後啦

三個吧

我屌曬

五月BBG

社會幾時捉哂啲蘿蔔狗去做絕種

第一個捉你

今日好似熱左d

絕唔絕都無西屌
jokes on you

天誅蘿莉控

it's joke

G持

Ching嚴重自殺傾向

gchi殺左樓上果個

=.="

有

唔是好識欣賞...

點解我貼就係死圖

屌你牙

p站會死 要save左先 好麻煩

我一向都用nacx up -3-

我老婆

很婆

英梨梨太可愛了

渣
年紀大了

剪左個柒頭唔敢出街

冇人識你

本身就唔出街架啦-.-

屋企冇野食焗住要出

邊有人留意 食完野一分鐘都唔洗就唔記得你啦

arm

利申: 我都係咁

坐緊牛出去食野

抵啦

笑左

食左隻牛咪得

珍

點解我貼親都死圖…

男人

圖片模式有

岩你

送埋比我ok？

+1

想要早苗密碼

280906

真婆

又die picture

G?

good girl

條女係雞黎

this very waifu

有冇下文

之後變左大波唔好睇了

做咩買我個女=.=

講起上嚟性誕前買左啲毒撚野都應該嚟到

買左隻公仔 但冇寫幾時到。。

到左集運倉，話下個禮拜就到香港

我用Priority都冇寫estimated delivery date..

priority shipping rich7...

隻公仔都咁貴 唔差在

養唔養寵物…

養公仔🧸

養唔養識郁嘅公仔？

我全部公仔都識郁

似緊

凜G

凜b

我係佢老豆

爽

佢都好爽 有高潮

我都好爽 連射十次

want diu

bb大勝利

瞓左冇睇 贏左未

差一下 但feel到會炒車

咁驚 咁使唔使買定刀片

睇真d都幾正

得凜B同安娜正
有色不了

有病返青山

你先係

淫到

雞雞硬硬

Who淫𨶙到

Who婆𨶙到 ⁠

未成年的

未成年又點

那樣問已經算是意圖跟未成年少女發生性行為了吧

性行為仲分成唔成年?

未成年比人捉到要坐耐啲…

係咪精海嚟？

咁多年都冇聖誕版husky

failed

正哦

唉想屌西……

Excuse me?

失言

搵個sp囉

自己太樣衰

去做幼稚園校工

我鍾意小學生多啲

密碼呢

太細個唔啱你

老強岩我

小學生已經唔係處

咁仲衰，因為唔係老強

小學生的話bitch也沒有問題喔

我要打jer

124117

支那艦B首ed又幾好聽…

小學都食二手

有得屌小學生已經偷笑啦…

似我

小木曾雪菜有咩好

性經驗夠豐富

駁唔到

咁雪菜係咪雞？

好問題

去查證未